今日勇武係咪休息?

咩行動都無, 早知訓多陣

今晚唔做野？

做唔做野要上黎講?

講個笑話你聽
琴日係何里活 大家一齊大叫「香港人 報仇」
然後有手足要求數人頭 衝出去龍翔道
但就有人就衝出黎話：「出面有部警車 我地出去送頭咋」

香港人 報仇 好笑嗎？

洗唔洗通知哂全世界？

攬炒左香港佢

真係難聽過粗口 連罷工都唔敢

沙田冇事發生 笑咗

笑撚死，一早放棄左黃大仙區，咁怕送頭就返屋企啦

3點Sogo感謝祭

香港人！休息！

tst?

唔知喎

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

你係未都訓架啦

有手足死左 仲有班人係度講「送頭送頭」
我真係唔知講咩好 自私？只係出黎叫下口號？
我想再一次同e班人重申
反蒙面立法以後 只要戴口罩 就已經係佢地口中既送頭
咁我地係咪唔戴口罩 唔再出黎？ 到底醒未啊e班阻膠

Mon post狗，你係唔係好想知行程啊
早知同遲知你地都冇分架啦
乖乖地ot啦垃圾

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

香港人要進化 唔好預告行動

預約被捕咩

Morning Sir

sir!!洗唔洗通知你？

做野唔講野 講野唔做野

Get yourself ready, awaiting news.

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

今年最好笑既笑話

星期六日：罷工！推呀！政府春袋呀！
星期日晚：不了，要plan，要籌備！
星期一：順利返工

洗唔洗send email同你預約呀戇鳩仔

收皮啦柒頭廢物

垃圾post

good afternoon sir

Sir 今日休息啊

又係你呢隻三毛

唔好咁明顯啦呀sir

收爹啦on9仔

又煽動

唔洗sirsir聲，今晚見

咪撚煽動仆街

真心 咁樣想fake人出尼捉會唔會太on9 勇武想幾時出尼關佢撚事咩 咁叻自己出尼囉

阿sir
你話休息咪休息

唔休息
至少全民落街貼文宣

講撚埋呢啲晦氣說話做乜鳩 戇鳩樓主

我係三罷谷主，我有嘢講

唔喺度出行動po就無得提早部署

做唔做野駛撚你班冷氣軍師教

啊sir想ot?

隨時隨地 仲跟表既咩

自決

又來摘名?

拉

冇schedule呀sir

呀sir無情報咩

good evening sir

推

Good afternoon sir

Show Blocked User - 一鋪過

大佬，尋晚玩到三四點，都要休息.....

靜靜地贏

冇用 黑警殺完人姦完人毛都冇少條

不如大家投降啦 香港人搞唔到革命

Sir 今日無活動

18區都有，時間未定，阿SIR早啲派人出去射定TG趕人返屋企吧啦

第一隻狗死之前唔會休息

兄弟爬山

好耐無見喎 三毛

你係屋企睇live?

你要去咪自己組隊去 唔洗話我知

post 上嚟俾狗預約拘捕？

休你老母

開花

morning sir

其實你地sir撚夠未

起底 拉

鬼先會叫勇武上連登講行程

想每個行動都多啲人？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

正所謂「識睇一定睇comment」
1）我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下發夢注意事項post
2）仲有要係街airdrop啲文宣俾人

係阿 勇武要做野
最好幾日前通知哂啲狗
然後比佢SET好哂野
全部勇武企定定陣地戰
之後比人拉哂
啲人唔出黎就係連登屌兩句話佢地廢 激佢地出黎
咁就係你既做野啦 阿SIR 明架啦

都ON99 勇武手足要做野自己即興
好似琴日咁就係最完美

勇武而家快閃
唔會通知你
你真係勇武點會唔知同上嚟問
收皮啦sir

關你咩事 ?

休息中, 明天先啦

阿sir今日要拉幾多個

有 但唔係到講

點解要話你知

有無未來行動list

知喇，你放棄埋人生添啦，有人唔做做狗

俾班狗休息？

Sir no sir !

已經搜緊手足

唔好去送頭

琴日天水圍掉石掉到3架警車掉頭走你唔講
旺角掉磚掉到開真槍先退你唔講

勿散播失敗主義 真係會有影響

今日得追悼位
冇其他

而家勇武做嘢係咪要同你請安先？
講撚咗幾耐要地下化、要快閃 ？
係咪要成班出黎比人拉先過癮？

係呀，所以你可以收皮架喇，唔使特登出post

風向post冷處理